泫雅孖男友DAWN拍內衣廣告 濕身拍攝相當誘人

韓國「性感小馬」泫雅昨日（2日）在IG上傳，與男子DAWN拍攝內衣廣告的花絮影片，二人互向對方拋花瓣，大派閃光彈外，兩人的好身材吸睛到不得了。另一輯照片中，泫雅甚至濕身拍攝，火辣程度爆表！

泫雅擔任內衣品牌代言人已一段時間，每輯都照片都非常驚艷，就連女生都羨慕她的好身材。近日泫雅與男友DAWN孖住一同拍廣告，兩人在片場不但互拋花瓣，又大方在鏡頭前親咀，隔住熒幕都感受二人Sweet爆！泫雅和化妝師也率先公開一張濕身拍攝的新照，見到身穿白色上衣的泫雅浸在浴缸濕身拍攝，就算不用刻意賣弄性感，已非常誘人，粉絲都表示非常期待更多成品公開。

拍片扑野都無人睇啦

老G

彩幾時同紋身師拍內衣廣告

我要收1億先肯

佢個樣好恐怖

會唔會太癲

不復當年勇

越整越恐怖

無人問你

彩要問準我

你汁男都算
仲想吞1億精

想睇comdom廣告多啲…

我用開無套

你打飛機使乜用套